[第2個日本] 痴線而家每日都幾個人自殺

睇蘋果動突然已經有6個

係咪可以超越日本

咁可以點?

洗唔洗學日本整個自殺森林呀？

日本唔係最多喎

自殺城市

yes , 韓國先最多
全救第二 , 全亞洲第一

全球第二

五毛 : 應該加大單程證配額為每日3百個 以補香港人口不足

全亞洲頭三都夠痴線啦下話？

起碼三千啦屌

日本同韓國冇每日150…

成14億我都唔撚驚，香港係祖國神聖不可分裂一部分，中國同胞來港是我們福氣

咪幾好囉，都話小日本唔夠中國練，死亡率都要贏日本，我地中國人唔衰得ga

日本東京日日都有人跳軌
都應該有排都未追到

20,30年去供一個幾百尺單位已經夠絕望，事實上大把冇父幹既人根本連首期都儲唔到